大家真係唔好係地鐵電梯口跌野，好大件事嫁

買完油記得袋好
倒到成地油就大獲啦
成條電梯行唔到

蜜糖都係
倒到成地都係阻到人
千其 唔好

啲玩具都收好
啲波子跌左好難執